
                      Puntúo con un 1 y creo que es demasiado. Más larga que un día sin pan, y Batman sale escasamente 5 minutos. Ver Los Albóndigas en Remojo es una mucho mejor inversión en tiempo y dinero.
        
            